{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 옥계 엘리시아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 宿泊料金は2名基準であり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要であり、1名追加料金がかかります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室を拒否する場合があり、払い戻しが不可能です。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室に関するご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。1名追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を過ぎると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室を拒否する場合があり、払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を発生させると退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室に関するご案内はありますか？",
            "answer": "入室に関するご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 434
    }
}